動物台知名燈神言峰綺禮 #6327再次發功，今次燈死全球營利最高Vtuber

前日：

今日：

桐生可可：

hololive 好黃
勿分化

跪咗N次黃你老母

日本仔就是廢物

神父燈力記錄：

角色一花(失戀)
有冇ching越黎越鍾意一花

角色文乃(失戀)
我正式宣佈 文乃已經贏左

演員夜凪景(原作非禮JK被捕)
用左一晚既時間睇演員夜凪景 呢套漫畫

動畫輕羽飛揚(爛尾)
我大膽預測七月最佳係輕羽飛揚

待補充..

拉

支那人黎?

全球直播=,=

可以創立神父基金來炒股

垃圾

岩岩google左炎上d咩
原來係比支那人搞
痴撚線

新勁 動物台麵神

是

G持

你幹嘛拉我的po

對不起

hug me！

咪25啦 以後睇個人勢了
操你媽

不安

神父典解要推holo牙

有冇holo版京阿尼事件 屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

你去DDOS佢地就有了，像上次DDOS連登咁

推咩holo啊
我鍾意既咁岩有一兩個係holo姐
屌那星

已封鎖會員 - 言峰綺禮(Mori)